願榮光歸香港 手機鈴聲

Thomas XDG 做既呢首歌好震撼人心，各位做既調好有意思。我用咗呢首歌樂器版整咗手機鈴聲。

iPhone m4r

MP3 格式

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Thomas XDG 做既呢首歌好震撼人心，各位作既歌詞好有意思。我用咗呢首歌樂器版整咗手機鈴聲。

iPhone m4r

MP3 格式

有無人聲版

岩岩個post既link 有啲問題以家搞掂咗，請用以下link 嚟download

多謝Thomas dgx yhl 作咗首感動人心的歌，各位眾連登仔作咗好有意義既歌詞。我用咗你哋既作品整咗手機鈴聲

iPhone m4r

人聲版：

MP3

人聲版 :

iPhone m4r

樂器版：

MP3

red]樂器版[/red] :

岩岩個post既link 有啲問題以家搞掂咗，請用以下link 嚟download

多謝Thomas dgx yhl 作咗首感動人心的歌，各位眾連登仔作咗好有意義既歌詞。我用咗你哋既作品整咗手機鈴聲

iPhone m4r

人聲版：

MP3

人聲版 :

iPhone m4r

樂器版：

MP3

樂器版 :

太多人dl block左

應該 cut 最尾果段先啱...

仲有無得do

後面嗰段好似激昂啲

thx

Download 唔到 😣

dl唔到

同可唔可以cut最後段樂器

太多人down......
block 咗

做埋比你, 加快左25%

巴打可否整最後果段

唔該哂巴打

我成日搭lift個時播

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人